原來csi口罩去矖啲藍店

4個 100蚊
仲要賣矖

幫佢上報

假

推下先

心虛改咗post

p牌上嚟抹黑？你傻閪咗？

Push

黃色良心店100唔洗有一盒，佢一百一包，昆藍屍水魚，做得好。

25元一個25元去買勁過佢仲好啦

原來個page假㗎， 冒牌page黎

正版page有成9千人個like，假嘅三十幾個咋
樓主係賤人抺黑

自膠sor 以為唔同